6月9日一齊撐政府有錢收

$$

伯母幾錢？

派膠?

冇2000唔會撐

應該有10k

多多錢都無命享